
                      una mierda de pelicula, malísima, sin ningún sentido, con el buen reparto de actores como Maribel Verdú , se la hubieran podido currar más el guión,  la base era buena pero rapido se pierde el hilo.
        
            